有無人已經開始寫定日記

biohazard 入面都係咁
等後世既人知道發生咩事

一名員工的日記：
走廊裡滿地都是屍體
很嘔心

員工人數已經越來越越少
能夠走路的只有數人

我又聽見腳步聲了.......

啊！！！！！！！！！！！！！！！

根本就同resident evil 2嘅情節一樣

痕 好吃

係 好似 fallout 個d terminal log 咁

健康病徵去過邊到人多我覺得要既

癢 好吃

days gone

要練到可以空手打大石

1月29日 特首拒絕全面封關，表現奇怪。。。

2月4日 警察局被感染者圍攻，翌日淪陷。。

2月8日 我展開了我的逃亡，我要活著逃出香港。。。

UBCS傭兵日記(全)
作者：UBCS隊員杜克
9月20日晨8:00 夏威夷
聽說最近俄岡州的浣熊市事態逐漸惡化,經常發生人吃人的恐怖事件,據<浣熊日報>報導----通過專業人士分析很有可能是某種致命病毒的擴散或是核洩漏所導致,目前原因尚不明確.... 如果真是病毒搞的鬼,真不知道研究發明這該死的玩意有什麼意義.夏威夷的風光真是太美了,真的希望以後一輩子就住在這裡! 公司這邊好像對浣熊市的情況十分的關注

9月28號晨9:00 傭兵總部作戰會議室
訓練被迫提前結束！ 在會議室裡我們的任務終於浮出了水面－－－－－進入最近恐慌不斷的浣熊市！ ！ 目標為營救市民和公司相關研究人員！ ！ 會議上提到，除了這次個人的固定酬金外，每成功尋救出一名市民可以獲得２萬美元的額外獎勵，若尋救出一名公司研究人員則可獲得高達５萬美元的附加報酬，這對於我們Ｕ． Ｂ． Ｃ． Ｓ． 的隊員們來說真是令人心動的數字．

類似咁

香港普選：

今天去了醫務室，因為我整個背都腫起來了，而且癢的要死。
他們在我背上綁了個大繃帶，並且告訴我說我不需要再穿防護衣了。現在的我只想睡個覺。

1998年5月14日
今天早上在腳上發現另一個膿包，結果我去狗籠的時候根本是提著我的腳去的。
狗狗們今天頗安靜的，反而奇怪。
後來才發現有些狗已經跑走了，牠們大概是報復我連續三天都不餵牠們吃東西吧，如果被人知道的話，我大概就不得好死了…

1998年5月16日
謠傳 說昨晚有個研究員試圖逃跑，結果被射殺了。
晚上全身 又熱又癢，而且汗流個不停。我去抓 手上的一個膿包結果 整塊肉就這樣掉下來。
我到底 是怎麼 了？

用打字機寫

1月29日 武汉 阴

今天咳嗽不停，可能是得感冒了。

好想念蝙蝠汤啊，我滴妈耶

可惜市场关了没门路买

咳咳咳，妈勒个屁耶！

癢 好食

寫遺書